比大家一啲心理預備

比大家一啲心理預備啊
大陸人落黎發現醫療罷工
佢地會喊、會嬲、會打人、會亂噴口水、會詐死（或者真死，是但）
佢地啲細路都會喊
黑警會配合，好惡咁叱責罷工醫護
TVB會謆風點火話罷工醫護冇人性
港府會吊牌，或者揾演員扮被吊牌嘅醫護，話悔不當初乜柒

大家個心預備好未？

#手轉動

佢點講都冇用
因為依家香港人就係想睇支那人仆街